對唔住 我無好好坦白

係我自私 為咗想留住男朋友 呃佢所有嘅野
呃佢三番四次 但我都有同佢做
佢想點做我都會就佢
我做錯 因我為咗前男友 幾乎比哂所有野佢
我蠢 我曾經信同佢有一生一世
。
但我想問 如果我係同ex一齊緊嘅時候搞
又有咩問題
或者你會話我唔錫身 亂咁將最好嘅野比人
當我遇到依家個男朋友 我自己都後悔
我後悔無將最好嘅比佢 我愛佢
。
但同一時間 我依家都接受唔到
我男朋友比另一個女人含過
仲要嗰個人唔係佢女朋友嚟
只係因為兩個嗰晚都飲醉
所以佢就比人含
飲醉就可以喪失理智？
飲醉就可以比人隨便含？
。
好多人鬧我係臭雞
係囉 我都覺得係

利申: 個ac我地兩個共用 所以我地會時男時女咁

ching你一時一樣既，一陣係男友身分，一陣女友身分，好捉摸....打和喇

個ac共用 我係登記嗰個女仔
上兩個係我男朋友開
睇完比人鬧臭雞 想自己講兩句

好難接受呀我屌
你好難接受我比人屌過
我都好難接受你可以隨便比個女仔含呀dllm

你精神分裂？

其實兩個人既野自己搞掂咪算 擺上黎連登互數都解決唔到問題

True

兩個都就20
但我第一次係16
我對男朋友唔住

認同

等你真係同佢結婚先算啦
一間第三個男友又要開post
我地唔想數住你比幾多個男人屌

關我哋咩事

唔甘心
點解佢可以上網數我 由人鬧我
但自己唔洗為自己嘅行為負責

巴打啱 唔覆了

你比多過兩個男人屌過仲要乜都玩過就得
人地比一條女含過就詐型真係麻閪煩
分手囉
當依到fb啊，無人想知你地拍拖啲野啊
兩個人既事就自己拆掂佢關其他人咩事
依家啲後生真係

女人唔愛惜自己無人愛係啱
但你條仔on99接受唔到你既過去
係妒忌 唔係真係傷心你比人搞
或姐係佢口中既做錯事
若果佢真係所講咁愛惜你
佢就唔會同你搞野啦
咁佢都搞得你 佢同你前男友有咩分別
有分別嘅 佢上連登唱鳩你
話你係雞 話你咩都唔係第一次比佢囉
呢啲男人 要唔要都罷啦
當正自己 此鳩只應天上有 收皮啦！

咁你係臭雞丫嘛， 快d 去驗身啦

on9佢被唔係女朋友嘅女仔含過 仲去介意你同ex扑過野
打和啦大家咁上下

你生性病都未到我 成世青頭啦

搞過就有性病 全世界都愛滋了

情侶搞野有咩問題
佢ons sp先有問題囉